我就瞓 唔好亂貼火車頭

頭先睇完隔咗一陣先平復到好恐怖

即係佢

咁可愛都恐怖？

都幾q

好想禁佢塊面

咁比多幾塊你

點解你咁多

粉絲

好彩好瞓撚咗 你班撚樣